幾時先可以「一國一制」？

最近政府咁強勢，
既然鬥唔撚贏政府，
直接攬炒啦屌。

最撚好起埋防火牆，好似支那咁。

最多味做翻港豬。

幾時先攬炒到？

佢唔會認，仲要用香港搵著數

問題係歐美仲姑息中共

想睇和理sing 唱進行曲

攬炒

你估佢咁易放棄香港呢個櫃員機？

倡議同大陸接軌 一國一制

到時藍絲又反對 ,

"屌你係咪中國人阿 , 係就一國一制啦 "
"中國制度, 人權最好, 你根本為反而反"

藍絲最鐘意口頭愛國, 身體就移民

點樣可以控制到政府收入

思路唔錯 橫掂嗌香港獨立都唔夠抽
倒不如直接支持一國一制 統一香港 攬炒香港

藍C先最驚一國一制

藍絲直情驚到腳震啦